(Whatsapp)大更新! 第五年既員工折扣交換谷

大家好,細佬係員工折扣谷既搞手. 最近將員工折扣大更新左一次,以後大家交換折扣會更方便,個人資料會更受保護,亦都避免左連絡人同實際提供既折扣唔同

更新如下:
1. 將5個折扣谷精簡為2個
2.更新所有人現有折扣,更準確提供折扣 (因為好多part time sales 已經唔同曬工作)
3. 會有折扣表 提供俾大家參考 (但不包括提供折扣者任何資料)

申請者只需要填左以下表格,ADMIN就會定期加你入去

謝謝有參與過既人5年黎一直既支持呀

up

pudh

push

推

Up

Push push

P

點解唔用tg

6年前我唔知有Tg呢樣野

Tg